應唔應該提人無拉書包拉鏈

成日提完人都覺得佢地嘅眼神充滿惡意
唔該都無馨

我會講唔該

會提佢
俾人提都會講唔該

會講 唔該晒

見到反轉左條背囊帶會好難受 又無理由提人

對上嗰次提個女仔 佢個眼神好嫌棄